大公司係點維護官網???

最近幫公司check官網,發現好多資料有問題

公司宜家既做法係
唔同部門既人定期去check同佢有關既page
IT部定期去問佢地要唔要update

但咁做仲係一堆錯誤,check漏啊,萬年唔更新啊
所以是問下,D大公司係點維護保障資枓準確